點樣先可以救我細佬

細佬中二,band3
兩老覺得所有外界野都會教壞佢

暑假cut晒佢網絡,唔比佢出街
請咗個菲傭看住佢
電視十年前買嘅，起晒雪花
提議過參加興趣班，兩老話晒錢，
叫我細佬係屋企睇報紙

今朝細佬打電話黎話佢好悶
但係我搬咗出去住唔可以長時間陪佢

叫佢同你住

同緊男朋友住

重要得過細佬？

呷醋點算

咁咪由你細佬死囉
反正都無人真心想佢好

咁易就呷醋 飛左佢

唔自殺都偷笑

以客觀情況黎睇最大可能就係你細佬同個菲傭搞埋一齊

由鳩個細佬死算啦 男朋友重要咁多 唔洗扑野咩

裝晒窗花

成件事好痴線
你細佬遲早比人逼到癲

真心錫個細佬點會諗呢d

當你細佬係寵物?

呢個結果都好丫 有得扑下野
最慘係細佬宜家好憎菲傭

男朋友梗係重要過細佬啦屌 男朋友可以卜野 細佬又要照顧佢咁麻煩
唔好理佢啦 band 3由得佢跳樓 出街偷玩啦 家姐都無責任睇住佢嘅

唔見你有心想幫
咪由佢囉

似禁錮多d wo

應該開個post 點樣同男朋友卜野先舒服

日久生情

係 佢咩野興趣都無
今朝同我講除左訓覺諗唔到做咩

細佬 男友一齊住 三人行

以為問邊度整moon

你自己都知要搞店兩老

搞唔店都要搞架啦 除非你想你細佬真係出事架姐

咁既惡劣環境生存 長久落去真係會迫死

係真心幫就番去屌醒兩老
屌唔醒就接細佬去妳屋企住啦
如果連妳呢個家姐都唔幫佢 佢真係有朝一日會出事

幫佢私底下報興趣班 學翻啲技能/運動 佢遲啲會好感激你有咁做

講多少少背景

我細佬過緊我以前嘅生活
為左甩難我一上左大學就扮住hall搬走咗
加上兩老唔會比個仔離開視線
所以無可能接埋細佬過黎

兩老係極寒酸嘅有錢專業人士
唔會買電話同基本生活用品比仔囡
無零用錢，細佬165cm仲用緊小朋友摺枱
見我細佬咁慘我一出糧已經買過晒批衫褲比佢
仲買埋部pad比佢，但係比兩老發現沒收咗

搵社工

似假膠

一星期叫佢過你屋企住一晚好難咩

原來自己係過來人
所以想搵個伴過返一樣既日子

等我過去，你細佬住邊

真膠，係你見識太少

老豆係社工
驚死自己仔女變壞所以先落禁令

成家都係垃圾

佢都出唔到屋企門口

你老竇都要搵社工

留名

俾啲錢個菲傭

玩埋3P好無？

男朋友可以飛咗你
細佬得一個

生個仔俾兩老玩孫
咁你細佬就甩難

On 9 老豆老母
唔識教就咪生啦
咁撚樣教仔

好痴線 中二係反叛期（可能） 仲要咁對佢 比著我真係癲

如果放緊暑假就叫佢老吹學校有補課
跟住走左去啦
如果唔係放緊假, 咪叫佢聽日放學離家出走

其實你係巴定絲

認真同兩老講
我老母試過想咁對我細佬
俾我嘈到佢唔敢做
現在細佬就黎中學畢業咪又係咩事都冇

屌柒你老豆老母啦
咁撚on9 咪柒生仔啦屌

band3學校，整咗個家長系統
上網可以check晒幾時有補課同幾點放學

絲，學生

我當年成績好,鬧9完兩老就甩到身
但係細佬band3,兩老覺得成績差做咩都係錯

報驚/搵社工啦

你講到非法禁錮咁

學生就同男朋友同居
而家D學生真係識揀

唔明點解寧願攞啲錢去請菲傭都唔幫佢報興趣班

樓主都唔慌係咩正經人家
成家一擔擔

點都好過同佢兩老同居啦

請菲傭嘅用途係監視佢有無出街同開電腦

自己屋企無得上網
你住唔住

見到佢細佬d生活有得揀都冇鞋挽屐走啦

拿樓主
你係鍚個細佬就唔該你認真幫返你細佬
屌醒你兩老
你明知咁做有問題 但你坐視不理
你知道你可以做到更多野去幫佢
選擇權係你度 你都知道佢既病苦
你都知佢無可以靠到自己解困
所以你唔該係你細佬仲受得住既時候 同你兩老講清楚佢地做既野係有問題

咁搞法咪連丁都無得打
留意下報紙份男極圈有無比你細佬收埋

乜依家智障都可以做專業人士？替香港未來擔心。
報警啦

所以你話你老豆社工 我真係想知道佢個腦係咪裝屎
你出去同男友同居 如果個男仔唔係好人 佢個女應該蝕底哂
好彩你唔係咁
所以我好唔明

社工就是智障

樓主應該係真膠 咁嘅環境下成長

去你度咪得 諸多藉口垃撚圾 都唔撚係想救你細佬

笑死

專業人士都咁撚窮人思維

band3又真係幾易學壞嘅

同我一樣
大個會變唔識同人相處
會面對好多困難
冇特別興趣同嗜好
其實唔少赤貧撚生活都係咁

試過呢種非人生活，好辛苦㗎
老母發撚咗癲咁，
電視同電腦都用鎖lock住唔比用，
個時smart phone啱先興起，好多人仲用緊Sony Ericsson啲摺機推機，
唯一好彩嘅係老母唔知放學時間，出街hea到5點幾6點先返，
之後再叫呀媽報補習班上哂星期一至五，補到夜晚9點幾先返屋企，咁先冇咁悶。
個時中四啲成績追上全班頭幾名都唔比用。

你係錫你細佬就帶佢走，日後佢會好感激你
再唔係借啲以一個星期比你細佬去你到住兩日，話幫佢補習，過返啲正常青年人生活都好，對佢身心都有幫助。

有菲傭照顧變埋港孩
未來返工仆硬街

佢無鎖匙咩
咁大個人自己出去玩啦

好多野自己爭取嘅，最緊要你細佬識反抗

有人請先算

叫你細佬報下警話俾人禁錮，又搵下學校社工俾人精神虐待

屌你老母

連個家姐都玩佢
偽善到仆街
上嚟開完po就當冇事

你句嘢好撚博抽

樓主係人妖假膠

唔通一開始就講到好沉重咩

假膠味濃

叫細佬日日同個賓賓扑野

你細佬頂唔順既時候應該會隊冧個賓賓之後再隊死自己

一係你報警 一係由你細佬死
咩叫過緊自己以前生活 咁你經過 唔會去救你細佬？比返少少幸福佢？
好似香港魚旦論一樣 人有我有 人冇佢都唔會有
還講怕男友呷醋 我真係笑而不語
細佬受唔住 一係自殺 一係精神異常

細佬係咪乖乖仔？
當時人都唔敢駁咀同反檯你幫得幾多？
考慮下先同工人打好關係等佢可憐你細佬
再考慮俾$50-100收買佢換一次出街機會
自己醒目唔好日日出睇住時間返去

你細佬連私藏iPad都俾人發現咁撚蠢
應該冇人幫到佢

樓主一星期同男友扑幾多次

痴撚線你屋企人 遲早唔係變殺人犯就變態佬
外國大撚把案例就係比家庭過度限制變到人格有問題

細佬幾歲？叫你老豆老母請個私補？可以搵我陪下佢做功課傾下計做下運動，大學生佢地應該信得過掛

宜家就係因為佢讀唔成書+兩老話要自己教
先話要省返補習錢
本身問晒大學frd搵定晒人幫佢補

一步一步救緊佢
追左post先出聲跚

佢就係蠢 一玩就停唔到次次偷玩/出街都比人發現
已經提住佢

年終唔少劈老豆老母就係呢啲啦

冇錯
呢件一件大事
要用認真嘅態度去看待
利申你細路

你地救下阿榮啦

有個好方法
先辣低個工人
等老豆老母返嚟毒殺佢哋
利申設計緊小說劇本

你叫佢讀好d書
Band3考第一有幾難
是但考個頭十咪解禁

明明自己都自撚私 唔好開post扮想救你細佬啦

佢yup到體育攞左3次F

又唔出得街打波
你想佢體育可以點

我一早話咗樓主偽善

係時候不考啦

屋企咁嚴,成績都差到讀band3

有錢請菲傭 冇錢比個仔去學興趣班？
暑假 比佢去社區中心學 至在玩下又學到小小野都好丫？ 係社區中心又唔會學壞

叫你細佬報警話比人軟禁
佢自己唔反抗你都幫唔到好多

記得擺定幾打domdom俾細佬, 咁撚無聊有乜野可以做?咪同菲傭姐姐瘋狂扑野

我弟弟今年18歲，

他和朋友在唱k的時候，剛好有警察巡查，

誰知他朋友立即把身上的k仔丟在地下。

到警察來到的時候，警察問起弟弟，地上那包k是否他的。

年少無知的弟弟，不知后果嚴重，

為了不耽誤明天上班，竟然承認是他的。

然后便被告他藏毒。

事件是發生在7月的，

家里一直不知道，直到8月，監控管上門才知道。

弟弟他昨天上庭，現時被關到壁屋還押所，

現在等各懲教的報告， 到9月18號再上庭判罪，之后正式入獄。

我弟弟是無辜的，可惜他蠢到認罪，

我想問，現在補救還來得及嗎？？

請問現時能做些甚麼幫助他？

我是他姐姐，父母的態度就由得他坐監，我很生氣！

無緣無故被背上罪名，還留案底，還要關幾個月半年。

我希望有律師給予我意見，

然后看勝算再打官司，

律師我真的不會找，有名的又很貴..

希望有人能幫我，現留下E-mail: XXXX@yahoo.com.hk

我非常需要幫忙！！謝謝！

一係俾老師針對一係真on9
似乎係死症
自己蠢又懶又唔識反抗唔識同你合作
冇得救

比著我已經唔撚返屋企

你都冇撚心救架啦
自私到仆街
咪由佢死囉

無錢(唔肯比錢)學人養仔
養佢比幾多, 將來佢咪比幾多囉

咁撚驚 掉去外國嘛

岩呀 我當年老豆老母成日迫我
我又唔讀書 到而家我都後悔呀 成個廢物咁

留名睇過幾年斬死老豆老母

Onlun9

等睇A1頭條
一係自殺一係兩老比你細佬斬死

遲早逼撚到你細路斬撚死你老豆老母

咁撚樣軟禁
你細佬嘅社交能力有冇受影響?

驚已報

叫你細佬扮癲拎刀嚇下你兩老喇

偽善者

有錢
all day breakfast
你明的

樓主似假膠 屌鳩你都廢撚事

支持你父母

屌你老母啦 男朋友緊要過細佬？
睇到呷醋嗰句嬲鳩
我先唔要啲咁嘅家姐呀

叫你老母老豆細佬同你玩4p啦

諗下點同老豆老母傾好過啦

同男朋友傾過未先
比呢個post佢睇一次
真係呷醋先諗其他辦法啦

追post 啦
唔比出街仲點會比佢係第二到過夜

住北韓？

零正評

好慘

第時你細佬有咩事
你都有責任

物極必反

你細佬好撚慘
老豆老母有問題 個家姐仲要只係掛住拍拖

似假膠 大家睇路啦
唔洗太認真回應

認真 同兩老講聲 睇醫生 社工
再唔係報驚

再咁落去你細佬肯定（可能已經）係奇奇怪怪既人
斬佢地都唔出奇

你自己受過苦仲要你細佬繼續受？
我屋企都好嚴，唔知你幾歲，但我細佬同你細佬年紀相若
我寧願同老豆老母嘈交都要爭取合理既待遇比細佬

+1

比著我就反面啦 中二都開始大個啦
唔反抗佢地只會變本加例

反枱啦
以前都試過一排無電腦無街出 真係好癲
成個人好沮喪
真係情縮爆發個時娘親先知出事
為左你細佬好 你用強硬手段都要帶佢出去
做乖乖女無用架樓主

假膠

佢係要做乖乖女朋友呀屌佢老母

簡而精

大家都係度小樓主自私
但你地唔試想像下自己由細到大過得咁既生活
飛左出去仲返黎咩 走都走唔切啦
幾時多左咁多正義撚
話佢掛住拍拖個d 係d咁既家庭大
見到有個咁「正常」既男朋友
痴得實都好正常

建議絲打叫你細佬忍多幾年
或者學你同一招
記住呀 走左就唔好返轉頭

你兩老就冇得救架啦 仲要係專業人士
一定係極度專制一言堂固執個d
除非真係學其他巴打話齋叫你細佬扮發癲 攞刀
要去到咁誇張先得
但好奇咩專業人士有咁既價值觀
神職人員